### What is this repository for? ###

* Das Repository enthält ausgewählten Code der im Rahmen der Python Veranstaltungen entstanden ist
* Version: 2020

### How do I get set up? ###

* Abhängig vom Thema

### Contribution guidelines ###

* Code entweder als Python Script/ Python Jupyter Notebook
* Dokumentation im Code
* kurzes PDF mit Motivation, Limitationen etc.
* Code review findet durch den Lehrstuhl statt

### Who do I talk to? ###

* Lehrstuhl Wirtschaftsinformatik
* Wirstchaftswissenschaftliche Fakultät
* Friedrich Schiller Universität Jena